人生第一次買衫脫毒應該行咩系好?

?

利申1.6m高
樣有少少周杰倫feel
瘦
把聲好deep

調理農務系

Uniqlo格仔衫 牛仔褲溝死女

ching順便教埋我講笑話媾女ok?

個人覺得練好左身型先 去U記買衫著出來每個人都唔同 走咩系都離唔開你本身個shape 除非你想包到自己成隻粽咁 見你唔係第一次開post問 認真答你 買咩系都好 點都去furring room試左先 每個人著出來效果真係唔同 最好叫多個fd幫下眼

太高啦好難襯衫

Fitting room* 打錯左

GU

把聲關襯衫咩事

U記

Stocks and sandals

樓豬想好似美少女戰士咁變身啩